{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_013681",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H602005",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "봉추찜닭 제주점"
    },
    "text": "ボンチュ蒸し鶏の済州店 (봉추찜닭 제주점)\\n\n済州市イドイドン1185-6\\n\n韓食-鶏/オリヨリ , 11:30 ~ 24:00 , 年中無休 , 36席 , 済州市庁の近くに位置するポンチュチムタク済州店は、辛くて甘いチムタクが味わえる所だ。 ここはすっきりとした内部と美味しい料理で愛されている。 ポンチュチムタクは鶏肉と辛味タレがよく調和して味をつけており、人気が高いメニューだ。 また、柔らかい鶏肉と春雨を食べた後、混ぜて食べるご飯も珍味としてお客様の味覚を魅了する。 韓国人の口にぴったりで、ポンチュチムタクはいつも美味しく食べられる。 そのため、食事メニューを選ぶのが難しい時は、ポンチュチムタクを訪問してみることをおすすめする。",
    "QA": [
        {
            "question": "ポンチュ蒸し鶏の済州店の場所はどこですか？",
            "answer": "ポンチュ蒸し鶏の済州店は済州市イドイドン1185-6にあります。"
        },
        {
            "question": "ポンチュ蒸し鶏の済州店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ポンチュ蒸し鶏の済州店は11:30から24:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ポンチュ蒸し鶏の済州店は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "ポンチュ蒸し鶏の済州店は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "ポンチュ蒸し鶏の済州店の席数は何席ありますか？",
            "answer": "ポンチュ蒸し鶏の済州店には36席あります。"
        },
        {
            "question": "ポンチュ蒸し鶏の済州店ではどんな料理が味わえますか？",
            "answer": "ポンチュ蒸し鶏の済州店では辛くて甘いチムタクが味わえます。"
        },
        {
            "question": "ポンチュ蒸し鶏の済州店のおすすめメニューはありますか？",
            "answer": "ポンチュ蒸し鶏の済州店のおすすめメニューはポンチュチムタクです。"
        },
        {
            "question": "ポンチュ蒸し鶏の済州店の特徴は何ですか？",
            "answer": "ポンチュ蒸し鶏の済州店はすっきりとした内部と美味しい料理が特徴です。"
        },
        {
            "question": "ポンチュ蒸し鶏の済州店で食べられる料理はどんなものですか？",
            "answer": "ポンチュ蒸し鶏の済州店では鶏肉と辛味タレがよく調和したチムタクが味わえます。"
        },
        {
            "question": "ポンチュ蒸し鶏の済州店の人気メニューは何ですか？",
            "answer": "ポンチュ蒸し鶏の済州店の人気メニューはポンチュチムタクです。"
        },
        {
            "question": "ポンチュ蒸し鶏の済州店で食べることのできる珍味はありますか？",
            "answer": "ポンチュ蒸し鶏の済州店では柔らかい鶏肉と春雨を食べた後、混ぜて食べるご飯が珍味として楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ポンチュ蒸し鶏の済州店は韓国人に人気ですか？",
            "answer": "はい、ポンチュ蒸し鶏の済州店は韓国人にとても人気のある店です。"
        },
        {
            "question": "ポンチュ蒸し鶏の済州店を訪れる際におすすめのメニューは何ですか？",
            "answer": "ポンチュ蒸し鶏の済州店を訪れる際には、ぜひポンチュチムタクをお試しください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 237,
        "QA": 514
    }
}